[推到佢仆街] 劉細良係共產黨隻鬼，連登仔全部中計

民主社會就係人人都有權發聲，同唔同意，執行與否，大家決定
有人睇完，覺得佢講得岩，咪同大家分享點解覺得佢岩
你唔同意，咪拎出黎講邊度講錯

所以有民智，先配有民主
唔係你係佢fans就盲撐，你憎佢就盲反
大家保持思考，議事論事
集大眾智慧，去揀一個最合理，最有利既Plan去做，邊個提出根本唔重要

劉細良又好，咩人都好，都冇可能做到大台，因為決定權始終係大家度！

推到佢仆街

pish

push

我寧願信佢

依家邊有人盲撐盲反

又造神 唔知做乜柒

如果你聽完諗完，覺得佢有道理，咁咪信囉，完全冇問題

文不對題 ON79

下，叫人好好思考，都叫造神？

咁你鬼咩撚野啫

我話出面班人

sor，第一次做標題黨

sor

聽日幾點？

我應該1點到

標題黨dllm

總之我覺得佢可以令香港得到民主 我會信

收啦，咪話左同路人

岩聽咪推
冇人係大台
自己思考分析

標題太垃圾

完全正確

標題想負皮 內容想正皮 文不對題 你想點

個名唔好作到咁黑人憎得唔得

文題不符

唉，唔識寫標題，對唔住

大是大非唔好玩標題黨，好post 咩標題都有人睇

屌又係標題黨 , 一句咪撚造神未得囉 大家都get 到你想講嘜

獨立思考

唔撚識寫標題，對唔住咁多位，但內容真係希望大家睇下

建議樓主重新開post 做標題黨係唔啱㗎

對唔住大佬

好

做鬼?佢連自己本偽文青免費雜誌都被摺埋喎?

agree

你再開過討論la, 負皮係俾你標題黨

都係果句
不因人廢言
自行判斷各個時事評論

佢係25/07條片講左,
話自己既係一個建議叫大家用群眾智慧分析,選一個方向

已重開post，罰抄：
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨
以後不做標題黨

岩

咁鍾意做標題黨下次開po 話自己出街祼跑呀嘛
屌你老母

吾啱聽，咪吾聽，到了這個時刻，各人只有努力憑良心、知慧去出一分力，不分化，繼續爬山

已罰抄，重開po，以後不敢了

你既意思係 冇大台 每個人都可以發聲 不論勇武定和理非 不論黃藍 自己作主
咁係咪應該尊重每個人既意見 而唔係推到某個人仆街？

標題黨全部都戇撚鳩

係呀
都冇人造信
冇大台
你覺得有道理未跟
冇道理就用自己個套

邊個話佢係大台 我地一直以黎係靠集體智慧
佢講得岩既咪採用 唔岩既咪聽左就算啦 做咩屈人係鬼

唔好扮天主教徒啦，唔割
細良支持你

標題黨食屎啦

推

共產黨開始驚

係唔係鬼唔知
但佢係曾經幫共狗做過野
當然點解突然出黎應該唔會冇原因
主要睇件事點發展
假設獨立調查正式展開
d人就覺得冇必要出黎
呢一點我都幾認同樓主

你先係鬼版主！

咁到底寫黎想大家有咩反應

樓主，你話劉細良係共產黨隻鬼，起碼都比D證據啦！

我既意思係出獨立調查比出解放軍更有殺傷力
就算殺死幾十幾千人
只要獨立調查就可以停止晒所有以前發生過既事
調查最少用一年時間或更多
基本上係成個革命在此完結

多人撐就係盲撐？
講完一堆廢話，完全冇講到點解係老共隻鬼
又想搞分化？

又係中計黨

收啦 佢又無話要做大台
唔比人分析呀

[長文]人生最重要的選擇題

戇鳩 佢自己都叫集思廣益 無話自己個套係一定啱

泛民狗維穩維到出晒面，一票不投泛民狗 黨。

屌你前兩日先講完標題黨有問題宜家又黎

啱 投俾建制民建聯

改過個title左開過啦屌你

*再

開左啦

明白唔要大台 但人身攻擊人地係鬼又係咩玩法？

每個人都有自己思想 一百把口有一百種真相 但大家一定要有共同既良知

記住 毋忘初衷

睇完野你唔識用腦去分析？

屌 你內文ok
但好標題黨 頂唔撚順

屌你老母，唔好再拎天主經經文起朵，你條柒頭玩分化！？

標題黨係我錯，已開新po
但好多人都真係唔睇內文...

blocked

保持獨立思考

又捉鬼

吊!比你嗰標題嚇到我咇屎
但我都會推

唔知你咩居心

我覺得唔係只係聽民主派，有時候要聽下建制果邊，制定一啲應對既答案（例如收錢，有事警察，無事黑警）

今日佢話林鄭走左要温和派
我就覺得唔可以係共產黨派落黎既温和派
要我地自己普選岀黎既實干派先係最好，佢好似無提過

劉細良當日開台
第一句就係出嚟同人講唔係出嚟做大台
唔係出嚟做國師
唔係出嚟指點天下
係出嚟做同路人
分享個人見解
個人見解就一定會有啱有錯
聽完請自行分析

岩 無錯
不分化，不割席，不譴責，不阻止
但前題係細良都要尊重勇武，你能夠好言相勸，但如果勇武要做既話，唔可以阻止對方，唔可以話對方係鬼，出左咩事就一齊互相cover，學習，努力做文宣，我地從6/9 ，6/12走機，始終如一

因為要堅持呢幾個信念先能夠行到呢步，政府終將出黑社會
和理非
不分化，不割席，不譴責，不阻止

勇武
不受傷，不流血，不被捕

標題撚

fact check?

明顯三毛啦，標題嚇人但內容完全係呀媽係女人嘅廢話。

屌你老母 標題黨
如果你有細心聽佢分析 再用下自己個腦思考
可以話係合理既推論
如果佢唔合理 你隨時反駁佢
無撚係度造謠生事 屌你老母

你話推到佢仆街，其實又係咪一言堂呢？
同意要各自理性分析，但出發點絕對唔係要佢仆街

又block多件傻9